# student-yupay
  Este proyecto tiene la vista de estudiante
  Aqui se pueden ver los contenidos que son extraidos de la aplicacion YupayApp
# Ejecutar modo desarrollo:
  La aplicacion se corre con nodemon, con cualquier cambio que se haga en el coduco se reinicia el serivdor, la base de datos es sqlite.

  `npm run dev`

# Ejecutar modo desarrollo:

  Primero hay generar las vistas estaticas del proyector react:

  `npm run build`

  Luego levantar el servidor :

  `npm run production-start`
